全力說服淺藍親戚投民主派

今日民調見到民意有轉向嘅趨勢
雖然主流依然係黃，但唔好咁淡定
總之全力谷選舉唔會有損失

我認為最有效嘅方法一定係向身邊啲人埋手
呢兩日請班廢老飲茶，游說佢哋啦

主打論點：
當初係民建聯支持送中條例先會攪到社會無日安寧
可以口頭承認兩邊都有唔啱，但指出建制派贏香港只會繼續亂落去
一人讓一步社會先會回復平靜，投民主派政府會讓步，學生就會收隊
政府讓步大家都無損失

推

仲有可以講建制贏嘅話，美國會加強制裁
可能會取消獨立關稅，到時香港經濟會仆街

接連不斷的大規模暴力違法行徑已將香港推到極為危險的境地。雖然政府已再強烈譴責暴徒的惡行，但暴力衝擊和違紀違法行為持續，不單沒有減退的跡象，而且越演越烈，變本加厲。

國家主席習近平在評論香港亂象時，表示止暴制亂，恢復秩序是香港當前最緊迫任務。如果今次的選舉繼續由建制派勝出，恐怕反對派會採取更強而有力的措施予以反制，若真的如此，到時候香港只會更亂。

香港要重回正軌，恢復秩序，放下政治成見才是出路。「上下同欲者勝」，只有全港市民共同票投民主派，令民主派在選舉中取得壓倒性的勝利，香港才有機會從政治爭拗中走出來，回歸理性的道路。

謀發展、保穩定、促和諧是中央、特區政府和全港740萬市民的共同願望和殷切要求。全港社會都應該認清形勢，萬眾一心，眾志成城，讓香港全面恢復秩序的一天早日到來。

最後階段再推一推

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】